美股 SPCE

SPCE - Virgin Galactic 美國最新科技玩火箭嘅.. 呢排美國唔知點解好興玩飛上月球玩火箭. 呢隻股票依家仲算平快啲入, 年底可以過100. Morgan Stanley 最近upgrade price to $60usd. 大家不妨自己做下功課研究下. 疫情期間有錢齊齊搵

分批入 等FAA出批准 同射Richard Brandson上去 不過如果爆炸

抵蝕啦 睇佢爆炸

咁就可以同佢一齊爆

係都要開出黎講

半年前都炒緊啦呢隻

靜啦

升咗少少就出黎燈

我 450 股

有無 source

好撚早就炒緊啦呢隻 17炒上40再炒返落15

收聲啦屌你老母

通常出post又插過

教主

On9股，16.70放晒好彩有啤執吓。

跌緊

果然燈力十足

走鬼呀

支持，但升到頂位先叫人買